林鄭派1m比我地 大家諗住點洗

咪能再玩膠啦

認真po

和你捐

有一百萬咁多咩

如果你想講一萬嘅話就收皮啦

黚

M你老母

投注下季利物浦英超歐聯雙冠

m=萬

投資

M=萬
你邊度人？

1m

唔捐哂比手足就唔係手足

M=萬嘅話你係支那人

612

支那人係w
你腥香港人唔識m=萬就躝啦

老實講所有深黃手足都係講M=萬
呢個係前線決定嚟

M都唔識 邊度鄉下?

all in下季狼隊攞英超

釣小學雞post

係 佢果啲腥香港人入黎屌屌屌做咩
身份證應該R字頭

拎晒1m請樓主吃飯